大戶成功引牛，聽日準備千跌

今日高追嘅牛已經俾人鎖死咗好友聽日準備上路

熊皮牛

你輸到破產，佢都未跌

知唔知個醜字點寫

日日都準備千跌

千升

日日都咁講 悶唔悶

樓主又燈

大戶就係要磨入冇信念嘅廢淡

磨走*

你照下塊鏡咪知

246沽落嚟，穿到246先算

祝你同你屋企人輸到破產訓街食屎

你又衝出黎柒？ 以為你仲喺老母塊西度飲水

樓主反手燈 上面咩事

？你又黎？
牛牛衝死樓豬

唔出奇 引你入貨佢散貨

你睇佢另一個po啲鳩經先啦 俾人恥笑到

熊皮牛可恥

唔洗照鏡 我睇你打啲嘢都知你又柒又醜

樓上啲傻鳩輸好多

依個師兄識嘢

證明依個師兄有啲智商
唔似上邊嗰隻狗咁追擊我睇嚟嗰位師兄應該輸好多

好心啦樓豬 你真係好柒呀

柒頭你輸幾多啊

佢都係笑鳩緊你 你仲讚人識貨

又自燈

樓豬睇圖好叻架 唔俾你咁講佢

開市一小時 ;納dee爆左700點, 今日諗住見好就收又賺少左

明燈？ 多謝哂

246沽落黎 你教我點輸

穿左246先叫我

聲稱180手7500個位會員還好嗎？

淡友個身家五窮六絕七揸兜

樓豬又出嚟燈

繼續出左多淡淡post

留意等開市笑樓主

有無第二句呀傻西

Ching 有料

成功引牛然後開車一齊賺啊

阿樓豬 我除左繼續笑鳩你都諗唔到可以點

厲害了我的樓主 咁都穿唔到

輸死我我決定反手揸!! 同我大大力屌穿246

反左手! 升爆佢

。。。。

樓主 ifc仲有位 洗唔洗幫你留

有料 差啲取代到面神

咁聽日呢?仲有冇得千跌

淡友唱完未

反左手啦。今晚劇本已經流出